仲有冇NDS lite 火牛賣？

仲有冇其他方法充到電？ 佢個係乜野頭黎？